溫哥華組織優先安排性工作者接種疫苗

Everyone’s version of essential workers is different when it comes to vaccinating the population. Some think health workers should be at the front of the line, others think teachers.

In Vancouver, sex workers are now getting priority treatment.

The PACE Society, an organization in the city’s Downtown Eastside which “provides support, advocacy, and education by, with, and for current and former sex workers of all genders,” is hosting a vaccination clinic for sex workers Thursday.